究竟將對波擺上枱係咩感覺

可以吸引啲男人望過嚟都唔錯啊...起碼證明到自己仲有吸引力...

點解小妹冇波,想俾男朋友揸下都唔得

係咪男人都鍾意大波?

唔係
我鍾意大屌

今日同男朋友食飯,佢一直偷望隔離枱個大波妹佢以為我唔知...
佢平時都唔會眼金金咁望我個胸,我真係好介意佢咁樣望人哋個胸,好介意,好唔開心

你都唔好執輸一齊望呀嘛

唔係 至少有一個人板係到

我唔識做戲,可能我個樣真係好嬲好唔開心

佢問我做咩唔開心,我想問佢係咪好鍾意大波嘅女仔,會唔會介意自己女朋友個胸咁細

但我最後都冇問出口,只係話我收工好攰

我好羨慕啊

點解?你覺得大波唔好咩?

覺得正常大細就夠 太大好似好核突

正常大細=D cup

冇掛 咁我心目中正常大概B就夠

我覺得最有美感嘅大細係B

大波真係好撚正
勁立體